大家一齊再帶唱聖詩

而家咁多人一來可以團結大家，二來唔會比黑警屈我地想衝，三來可能再令多d外國媒體報導仲有可以贏埋本身和埋非班人既心，絕冇壞處

琴晚即成功唔多唔少佢地帶聖詩d人都有d功勞

Push

推

見唔見到條空左嘅路，係推緊鐵馬，一直有人推，唔好比佢地受傷！！！！
索帶，勞工手套，護目鏡/眼罩，保鮮紙，頭盔都要，五金鋪好多，長遮都要，甚至係更多嘅口罩 (前面講嘅比較重要) 以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到條路pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！好多人仲推緊鐵馬㗎！！！

大家唔好再話唯唯有份唱 佢想低調
麻煩大家合作

唯唯原來咁虔誠

Pusch

Pmsj

笑撚死